[咪FF啦］回應Roadshow停播傳聞 九巴：車廂電視代理權年中約滿 現正招標

昨日有傳九巴車廂電視 RoadShow（路訊通）將會停播，九巴今日回覆查詢時證實，流動多媒體廣告服務的代理權將於今年年中屆滿，目前正在招標。

Facebook 巴士專頁 「Buscess」日前引述「內部員工」消息稱，路訊通營業部員工的僱傭合約，由長工轉為合約制，短期合約則會於今年六月底完結，稱有指 RoadShow 將會於今年六月停播。

九巴今日向本網證實正在招標的消息，但稱對其他網傳消息，不予置評。

廣告
去年上半年，路訊通虧損近 1200萬元。同年十二月中，路訊通公佈委任資深傳媒人、前 DBC 行政總裁羅燦，出任路訊通董事總經理兼執行董事，今年二月一日生效。羅燦加盟的消息，一度令不獲投資者
關注的路訊通股價上升逾四成。

新巴Buzplay嗰邊反而有啲睇頭
冇人入標而延長標期

淑梅姐同楊校長就快失業了

亞視收皮最後播嗰句係羅霖嘅“最緊要獨立”
咁roadshow牌照屆滿最後播嗰句會係淑梅姐定係楊校長？

Buzplay 有英超港超西甲精華

留名睇大陸公司中標
到時變普通話仲衰過roadshow

直接全日新聞聯播

一個鐘車程，每個節目重複睇左3次

超，roadshow咪又係九巴自己搞 扮咩
同埋新車已經唔set 電視